幾 時 開 始 初 十 係 要 送 花 ！ ？

真係反傳統